# tempspause

ce programme sur arduino uno gère l'affichage de pauses. Une petite pause de 10 sec toutes les 20 min et une grande pause de 5 min après 2 petites pauses. L'objectif est de brancher ce montage sur un usb de pc et qu'il affiche les pauses